光時：Ｄ倉務員每個月收入ＢＲＥＡＫ ＤＯＷＮ鉅細無遺列出黎

PAPER CHAN (陳X婷)既人工就不了, 涉及私隱

質疑佢地 黃粉就話: 好多PR

波台狗又分化

Block

黃絲錢最易呃

女人黎？

份糧比佢地吹到國家機密咁撚樣

樓主由高登時代已是pr

唔撚要知倉仔幾錢呀
我要知條女咋

Yes
Cv都比人公開埋

佢份CV真係麻麻地 仲要TOP UP DEGREE+比人炒過 無管理經驗

敏

返cc台講啦
波台無人想知人地人工幾多

咁靚女就由佢啦

覺得自己係零

俾人炒仲麻麻地 直程廢啦

女人一做管理層就會出事

黃屍錢真係易賺

直情on9俾人水，條女cv垃圾黎，25k就差唔多

日日係到屌人囉100k
但無人做野由佢繼續囉

黃屍水魚圈唔係假

會繼續買
要冒險坐監佢賺多啲有乜問題